每年 1/10 同義士整個追悼會 今年都整 或者租個大球場 做

可唔可以爭取埋 釋放 2014 因雨傘運動被監禁的民主人士